鑑於越來越多離奇可疑的自刹案發生！強烈建議手足寫下"永不自刹遺囑"聲明！用以扺禦"被自刹"當成真自刹的重大風險！

鑑於越來越多離奇可疑的"自殺案"不斷發生！強烈建議手足寫下"永不自殺遺囑"聲明！用以抵禦"被自殺"當成真自刹的重大風險！
遺囑內容及方法建議:
永不自刹遺囑聲明
本人鄭重聲明: 本人X某人，身份證: XXXX。本人永不自刹！如非因疾病或嚴重意外傷亡，一切無故死亡，一定是他刹而非自刹。本人如不幸遇害被刹，僅此懇請社會善心人士代為伸張正義，還本人死亡真相，還亡靈公道，讓本亡靈得以安息，不致變成冤魂野鬼，到處尋仇！本人即感激不盡！

熱愛香港的香港人x某某

X年X月X日

建議將遺囑影印成三份或以上，分别寄存到可靠可信的親友那。在您萬一"被自刹"後，他們能挺身而出代您發聲、呈現真相、並追究兇徒！

最後祝願各位手足: 出入平安！萬事大吉！

願榮光歸香港！願自由歸香港人！

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】